維多利亞講 林鄭月娥假大空油麻地深水埗全民檢測 民主派區議員要執手尾！ 林鄭佛系抗系玩謝香港人 宣誓箍公務員更重要？

#林鄭月娥 #油麻地 #深水埗

維多利亞講
林鄭月娥假大空油麻地深水埗全民檢測 民主派區議員要執手尾！
林鄭佛系抗系玩謝香港人 宣誓箍公務員更重要？
鄧炳強團夥寧追殺立法會初選 都唔幫手搵群組？
D100 維多利亞講
（林忌、柴文瀚）
20210123

D100 Radio
512K subscribers

林鄭月娥假大空油麻地深水埗全民檢測 民主派區議員要執手尾！林鄭佛系抗系玩謝香港人 宣誓箍公務員更重要？鄧炳強團夥寧追殺立法會初選 都唔幫手搵群組？D100 維多利亞講（林忌、柴文瀚）

本港新冠肺炎個案再反彈，特首林鄭月娥早上預告、政府下午宣布延續兩人限聚令及晚市堂食禁令等社交距離措施多一周至下周三（27 日）。另外，繼油麻地佐敦一帶後，政府在深水埗欽州街、長沙灣道、荔枝角道和大埔道劃出檢測區域，只要區域內的大廈在過去 14 日內出現一宗確診個案，所有住客或訪客都要接受強制檢測。至於油麻地佐敦一帶則再劃核心區，北起北海街、南至寧波街、東至廟街、西至新填地街，無論區內大廈是否有確診者，全部住客都需要接受強制檢測，涉及約 70 幢大廈。

林鄭月娥假大空油麻地深水埗全民檢測 民主派區議員要執手尾！林鄭佛系抗系玩謝香港人 宣誓箍公務員更重要？鄧炳強團夥寧追殺立法會初選 都唔幫手搵群組？D100 維多利亞講（林忌、柴文瀚）